覺唔覺牙對於外貌黎講係好重要

一個人就算幾靚仔靚女都好，如果哨牙，爛牙，牙唔齊既話都係冇撚用 唔可以隨時開口真係一大扣分位
牙靚唔一定會加分，但牙樣衰就一定扣分
：認同
：唔認同

可以cool牙

好同意
見牙黃同埋黑牙都唔開胃

COOL左牙d人真係吸引d

爭啲入黎打 牙你老……

箍緊牙

好彩之前老母逼我箍牙

cool牙嗰幾年好辛苦，同埋我識有D人有得免費cool都唔cool

多謝你老母啦

認同 自己下巴多左舊骨 搞到倒及 儲錢削骨還父

好羨慕一D天生牙白同齊既人

agree 幾靚仔都冇用 但廿幾歲先黎cool棧比人笑

有心唔怕遲
利申: 箍完

agger
牙齊加好多分

認同 搞到唔敢笑

依家係咪有d箍左都睇唔到

隱適美

個啲大約要幾錢
洗唔洗天價

同問

真係好重要 同髮型一樣

香港箍牙不嬲天價
大陸整又唔放心

眼 2
鼻 2
口 1
耳 1
皮膚 2
牙 2

有啲人戴左鋼牙箍都好吸引

其實點先有需要cool 牙
如果本身唔太難睇 但想完少少可以點搞

好想箍 但18歲箍會唔會好遲
一來驚男朋友唔鍾意
同埋一笑會好無自信

就黎23歲 男 依家想去cool
你18歲仲好早

18歲的確仲好早

好後悔10年前無cool
而家就30歲又唔想cool

不過好似唔少人對牙齒護理好輕視
自己以前都係咁

唔太齊 真心想cool

如果我26歲巴箍仲會唔會有效 好想箍 其實會唔會好痛同好貴?

廿二歲開始箍 箍咗九個月了

男女都一樣啦，識得有個FDOk靚仔但周圍俾人笑佢係閂口男神

牙唔靚影相唔可以放心咁E起棚牙已經差好遠

唉 x2

但我覺得靚既虎牙又接受到

爆牙

覺 所以去左箍牙 建議牙唔靚既人真係要箍 呢d跟一世 我箍隱形根本唔講無人知

隱形第一次聽

細個cool完無耐撞歪左其中一隻門牙 已經無錢再cool另一次

好似係食嘢就要拆岀嚟？

咁唔好彩

漂白佢

箍牙真係永遠唔會後悔
過兩三年成個樣差好遠

箍完齊到仆街

真，靚仔唔洗講就算唔係靚仔都絕對順眼好多

下一步就係唔要太黃

點解白人啲牙天生就齊反而亞洲人就多數要cool牙？

爆牙妹

碧咸同tom cruise都有箍牙 點睇

但白人普遍嚟講都唔太需要cool牙

要cool既要拔走4隻牙
同埋要成5皮（唔係隱形）
都已經慣左

抆牙同正顎手術(倒及牙)
最驚

白人高大啲 牙骹骨都大啲
有足夠空間生牙

幾多錢

20歲cool 到22 好似就黎落得cool 好期待 其實cool牙係初初果1，2個禮拜痛 yr2開始cool初初都驚太遲 但見到自己靚仔左又幾爽

佢地講野多數唔會太露齒 係唇型定面型問題

覺
未箍牙前上面大大隻牙突左岀黎，下面就兩三隻疊住 果陣連露齒笑都唔敢，冇乜必要都唔開口，依家箍完牙多左d自信
剝左四隻感覺連面形都好睇左，可惜偷懶冇帶足矯正器，搞到下邊有少少疊住

唔係專科3萬幾都有 唔洗一次過俾可以分期

覺
自從自己箍完牙就好留意人地排牙

飲得咖啡/茶多 d牙好黃
有冇巴絲去牙醫診所漂牙
D牙又唔齊 市面買到都唔太岩用

笑起來見到牙肉都不了

啲牙唔齊仲要露齒真係贏撚哂

岩岩22歲 箍左一個月

雖然過程好辛苦 頭兩個月會痛到訓唔到覺 但拆咗cool你就會覺得一切都係值得

exact7ly

咦又ok wor
我下次洗牙都問下牙醫先

Agger 自己細個俾老母逼完去箍牙後都成日好留意人哋排牙
牙呀眉型呀 好多外貌上呢啲細微位都俾人忽略 但其實只要執返正就好大分別 至少人哋望你係舒服咗

不過箍牙除咗個樣 如果你本身牙亂 箍完之後咬合發音食嘢都會有改善
以前去專科箍 個醫生話30幾40幾都箍得 佢仲接過50幾歲都去箍嘅case 只係可能需時長啲
有心真係唔怕遲 怕柒仲有隱適美呢個選擇

有冇人cool過骨釘可以分期？

箍完就黎3張野，表示箍左牙差好遠
早箍早享受，遲箍唔會平幾舊

其實箍牙無你地想像中咁貴既，如果一定要搵專科就無得講，但其實唔嚴重既搵普通科已經ok啦！我個醫生做隱適美（即係透明個隻）收$38000-$42000，有介紹人優惠及二人同行promo等等最多仲可以-$5000至$9000。

利申：我應該係屬於中等嚴重case，除左唔齊仲有爆牙疊牙問題，凹入去個隻牙未箍前只見到1/4，箍左一年多d已經箍返出黎喇！

我fd早排漂黎，白左兩度！之後醫生仲比home kit佢返去再加強效果。
我遲d都會去漂

我個醫生幾好，收費好公道
有需要既可介紹比你😁
我個陣箍未有promotion箍左$38000
依家有promotion at least可-$5000

隱適美真係偉大既發明😭
箍牙後成日都諗好後悔無早d箍，但諗返其實遲箍都好彩因為有隱適美

岩岩開始箍緊隱適美
其實都唔算好貴 我係三萬幾
不過已經好想快d 箍完
次次食野都要除 去旅行掃街都唔知點算

我d牙都好撚黃
你喺邊度漂?

我會係返我箍牙個醫生度做
$7000兩次，每次做一個鐘倒

有大板牙冇哨出黎不過兩隻門牙好撚大好似兔仔

箍咗兩年差唔多箍完
細個屋企人叫我箍但怕痛唔箍
睇死我大個一定箍返
大大下發現整齊嘅牙真係好重要
唔齊笑都唔敢笑
依家仲箍緊鋼線 但啲牙齊返好多 個人都自信多咗

可唔可以介紹間診所比我 唔該你啊絲打
利申我都係絲
Tg : qwemnbaa

細個父母好緊張我d牙, 出牙一定要剝
而家好齊同都算白先知佢地冇錯
個時好憎佢地

以前鍾意過一個虎牙妹
可惜這些機會

排牙整齊又算白嘅話 少少虎牙真係好charm

我都係呀
我再加上下唔係對齊

如果兩邊下巴骨 長短不一 搞到面歪 算唔算special case?

我啲牙向出生搞到突嘴,最快都想下年搞搞佢,唔知cool會唔會幫到啲呢？

又引咗個打手出嚟

倒及
而家箍左大半牙鋼
下年就做手術 擺脫猩猩臉

其實而家思想都開放左好多
好多人都會箍牙 鋼箍都唔驚俾人眼望望
仲會有好多人想箍問你意見咁
有心箍真係唔怕遲
好多人都20-30先箍

分享下隱適美箍牙，右邊係箍左年零仲帶住箍的
不過依家仲未箍完，refinement緊
箍齊d牙個種喜悅非文字可表達

箍牙真心偉大發明
其實箍牙唔係你地想像中咁貴
我都係上年年頭開始箍隱適美，當初剝左4隻牙，到宜家已經就黎箍完，一開頭以為會填補唔到個窿 ，但宜家已經填返好，仲可以好自信咁笑
價錢方面45000，分左15個月供，講緊係每個月3000，用少少換一生美麗，都值得啊
信用卡仲有discount
利申：純分享，非打手

喺邊道箍啊,我都想箍

尖沙咀亞太中心，康x

倒及係咪一定要做手術先搞得掂？
我倒及+唔齊
俾人話過合埋口先靚 成日都有人問我做咩唔cool
但本身真係極怕痛 一諗起仲要做手術就不了

無食煙
用黑人牙膏刷兩次牙每日
但都好黃

細個老母迫唔肯箍，大過左求佢俾錢我箍

岩岩係ig睇到😂

想知各位箍隱適美around三萬幾嘅巴絲係咪都要剝四隻牙 我唔想剝 但又有fd話係箍傳統鋼牙嘅先要剝 究竟係點

我口腔夠位無剝牙呀，不過我有幾個fd做隱適美有剝牙

D黃又有牙菌斑
想去整牙瓷貼
但問過要7萬幾 有無其他解決方法

係，我個名

呢個真 打車輪都進取啲

但係要受多次鑽牙嘅痛，我有3隻係用黑色補牙物料，都係小學牙科保健做 用撚埋啲Cheap野

有啲人排牙嚴重哨出黎仲要成日露齒笑係咩心態
好撚恐怖啊

都唔明點解我由細到大早晚都好比心機刷牙
但而家大左啲牙都係黃 同埋有口臭
個人無晒自信 唔敢同人傾計

我漂牙個fd都有做，不過佢係因為琺瑯質鈣化一撻撻色咁同唔鐘意牙齒既形狀所以整。佢本身諗住整16隻，去左成日賣廣告個間glamsmile睇要成皮野一隻...
後來佢睇我個醫生，醫生建議佢淨係做上排8隻，下排就漂牙，之後再箍牙。不過瓷片真係唔平，佢都整左$7000/隻，漂牙箍牙，加加埋埋都差唔多成10萬

cool牙最痛係咪一開波喪生飛g個階段

我箍牙年半期間一粒痱滋都無生過
不過最近岩岩換個個箍有少少瑕疵，有個位飛左少少出黎，我帶左幾日開始磨左粒痱滋出黎先發覺😭
Btw隱適美成個過程都唔係話好辛苦，最痛係每次換箍頭兩日

白人五官真係屈機
好羨慕佢地人中好直好平
唔會凸出黎

牙算生得齊，但由細大牙都好黃，笑會用手遮口

好提子

cool緊

我想問抆四隻牙會唔會對有後遺症
例如遲下d牙會鬆 ？

有邊樣野衰係唔扣分？

衰好人

又黃又黑

24，5歲先cool會唔會太遲

我20，嚟緊都打算cool

巴打係邊度箍

隱適美用家心得：其實唔係咁隱形 佢會貼啲野上你隻牙到幫手拉，貼完有好明顯既印係上面 人地唔知以為你啲牙好污joe 傳統雖然柒，但係你身邊啲人好快慣咗就冇嘢而且個treatment 快好多

我成排牙都齊就係衰果兩隻好想喊

Agree cool嗰幾年真心辛苦 但cool完真係成個樣都好好多

宜家仲有人笑?
大把人大個先箍啦

娜璉兔仔牙?

唔會
牙鬆主要因為牙周病

我過左20中先箍

19歲箍 箍左兩年仲未得
我剝左兩隻牙 仲有兩個小空位

頭果幾個月真係幾痛幾辛苦
拉緊果d痛都唔係最辛苦
係生痱滋 牙箍又整到 口都唔敢張開

btw 笑都係露齒笑 唔撚理

我絲黎架
我係Dr Nicholas度箍
需要介紹人可tg: kungamui

唉 洗十皮野搞棚牙真係唔捨得
但又好介意自己d牙咁肉酸

我覺得已經算幾隱形😂
如果真係想好隱形，要做內箍，不過好似得專科有得做要十幾萬

佢話覺得自己d牙好短唔靚，想整到好似鬼妹咁d牙長d，所以去整瓷片😂
不過箍牙真係值既

agger

上網搵過,就係好似佢咁但我中間分得有啲開有條罅係度

邊度整白啲牙好？？

我反而覺得啲牙咁長好恐怖

我覺得長幾靚，佢用左張羲雯做例子

牙科診所比較有信心

箍咗年幾 好想快啲完

箍幾耐係咪因人而異？

我個間係中環啊 叫匯名牙科中心

係

你要介紹人再同我講啦 無記錯好似係話可以free retainer

上下排各有一隻突左出黎 想箍隱適美
24先黎箍會唔會太遲
有野想問清楚啲同求各巴絲介紹
tg: notasinger

想cool隱形 冇冇平小小靚既介紹

我箍緊個個幾好，有興報可tg @kungamui

無聊一問 箍牙個陣咪有機會要剝牙嘅 咁冇咗嘅嗰啲牙係點? 棚牙唔會有一忽特別短?

即刻衝入黎留言
係咁俾人笑我要求奇怪
依個完全係我心聲

有冇人知咁樣有冇得救隻牙大係咪箍都冇用

我嗰陣睇過政府牙醫就係話唔夠位一定要剝四隻 但睇私家係咪選擇權會大啲 同埋話生智慧齒都會頂歪啲牙，但我又未生，都唔知幾時箍好

唔會 剝牙係因為要攞位
之後會箍返齊

問下second opinion囉
如果你本身好唔齊既 你都係預要剥啦 因為要有位先箍得返齊架嘛
有智慧牙唔代表一定會生出黎
同埋你隻智慧牙係咪打橫先？
你驚既話咪剥左佢先再箍囉
再唔係箍箍下佢生出黎再剝

Um 我覺得最好都係去consult最清楚啊會
我個間free consult 你可以去睇下問清楚 佢會同你分析下 又講下要箍幾耐咁 上網都有呢間既評價既 不過我個陣都係鳩去 但個間都幾高級得黎平 我就見到好多明星同佢合照

留名跟進

有咩慘撚得過老母生到你有倒及

我有虎牙

有個朋友爆牙爆得勁樣衰，有一次輕輕咁提下佢不如去箍牙，跟住佢跳晒制話我唔尊重佢，唔尊重佢老母(因為佢老母生成佢咁柒)，嬲撚到走咗

我想講你箍完都唔會有圖既效果
因為圖中人係箍完後 再做牙貼面

可以起左佢 重新補白色填充物
但一次過整 可以同醫生傾價錢

Are you sure😂 佢地好多 都係發育時就去整
所以你唔覺

一見到靚仔 你諗多咗

牙黃可以點白返

Same 啲牙好黃點搞

唔好玩啦，張相係我黎，我無做牙貼面囉
不過相入面中線仲未對齊，因為未箍完
依家仲refinement緊

加邊d相仲係帶緊箍，有attachments

24歲失戀後去箍牙，
唔飲咖啡同茶，又唔食煙，
箍完，牙黃一樣唔敢開口笑。
牙醫話天然係黃好正常。

求推介

我中學時期箍左六年 倒及牙
感激老母逼我箍
Btw我最近鐘意左個男仔
佢都係牙醫